5p提示功能=向波台宣戰

Admin入黎解釋下典樣先
文革牙呢家😡😡😡

ching又唔好咁敏感
提示姐 又唔係bam

鴨免同班新會然圍爐

提示黎做乜

咩尼架

典牙

怕你班波台狗咩

😡😡

連尼住個尼都要提示下

😩連尼住要人唔要質，第二個膠登，整好手機apps就回去了

真既話我諗我都係返去搵牙joe了

仲以為會有一番新氣象，原來....原來所有野都只係一個假象

文字獄😲

做樣俾班憤青毒撚睇姐

Yes 枉禾地角位高汁會然連牙joe都放棄
lihkg一開就過梨g持搞旺個場 😞😞

班撚樣痴撚咗線呀

連巴好野

😂😂

你班5p狗死番去用高登喇

連ching呢鋪就唔著啦

Agger

Short q左
咁多野未搞好就玩內部排斥先

又有一位會然傻jor😱

吹牙

痴撚線打5p字都可以有咁撚多人認同
唔係接唔接受你地
而係你地已經係錯
係到破壞廣東話文化
死開

😂😂😂⁉️

文革都話係一班生番批鬥讀書人
你地連字都未識打，呢d叫除文盲呀on9仔
d 吾系甘牙死番5p 啦
唔識中文字真係唔可以生存
你冇講錯
大陸人落黎講普通話你話應唔應該受歧視呀??

痴撚線係波台打5p字都可以比咁撚多人屌
唔係接唔接受你地屌
而係你地已經係錯
係到破壞波台文化
死開

Ching系米甘串牙

唔怪得班新移民成日都話係歧視
原來而家係香港要打呢d垃圾字先叫岩

乜撚野質？你班5p狗邊撚度有質？
真係人唔笑狗都吠

波台咁威不如自己開個telegram group自己傾

係
咁點
而家係唔係你岩先?

唔識打字既文盲就死開
唔係好到認親認戚
你呢d人連做香港人都冇資格

上面班人又話block左me既

知道嗎你正在聚腳於體体台牙 入來搞事呀Ching

波你老母個台
我一秒都未入過波台
但我唔覺得非波台就可以打呢d唔係岩既字

sor9ry

=,=吾國有錯bo Ching

I speak english ok?

唔撚需要知
我就吹水台入黎
理撚得你
係唔係打錯既字都唔撚屌得?

唔好再鬧啦😭😭😭

牙Joe個時刀吾會甘

😂你尼家又係咩台

吊你路母 波台事波台人解決 關外人咩事Ching 走啦

唔撚洗你國乜撚野國
你錯呢就係客觀同唔會有爭論點既
你收收皮先

我知錯喇😭😭😭

笑死人

話撚知你邊度入
呢度係波台又要聽你條非波台狗喺度吠？

打個字都破壞到既文化即是代表個文化本身脆弱啦

波台又點撚樣啊 大撚哂咩
成班垃圾咁唔滿意咪返高登囉

一係你d post唔好係吹水台出現
夜晚係街嘈撚到人都可以告你擾民
係吹水台獻照屌得

嘅
「唔係好到」
笑死人咩

吹水台

走啦咪系波台搞事 呢到仲未趕走班nba撚就比你地煩

入黎回波台post話自己唔入波台

以前cc台班人都同波台井水不犯河水（間中開火）

收撚皮啦得罪你咩

你7完未牙ching

你而家打緊d乜撚野字係唔係要特別人批評你呀

正字又點撚樣啊 大撚哂咩
成班垃圾咁唔滿意咪返高登囉

波台內政 班新會然入黎搞分化牙
刀吾知係米高登派黎

多謝你又向中共投降行多一步
原來你係覺得廣東話係應該俾中共破壞

心靈荒島ching巧型棍，G持>w<

系你老母

yes
我係第個台都唔用5p字係波台先用
宜家連係波台都要管我地
on9架

戇鳩當有趣

屌那星，啲CD-ROM連係咩台都唔未識睇就就入尼吠😂吾怪得成日比人咬

不如波台獨立
你地搞個新論壇咪得

波台就一向都系甘架啦
成班廢鳩小學g系咪冇高登ac所以吾知牙

你妄想被迫害定點呀7頭

同疲於奔命有得比

吾乃正常人，何用5p字？

香港字=5P=真本土

5p台吾比打5p字系咩道理牙

文化大哥
咩叫特別人

我7唔7就你覺得架姐
你打d錯字唔撚洗人覺得掛?

入波台鬧人地文化，同啲高登仔最憎嘅大陸人有乜分別牙😂😂😂

孔子孟子呢個時代出世都比佢地批鬥

5乜鳩p台

7你老母西咩，又打錯字

睇下你
成隻共狗咁

睇下你😂真係隻狗尼

無人屌佢

估唔到而家連登咁墮落 5p字都唔屌！！

好失望

有呀
人地屌得錯，香港人屌5p字就係正確的分別

個個刀系系波台先用5p字，甘刀要入黎咬人😂

繼續鳩up

刀吾g佢地g5g咩叫次文化
以為自己用廣東話就大撚哂
完全係d連文化都冇嘅keyboard warrior

同啲大陸人國得自己岩哂嘅思想一樣😂

無波台無連登

我剩係需要知有人認同你地D乜鳩文化係到屌番人就唔撚係正常

你似鳩up多d喎師兄
乜鳩都關中共事

😂😂😂

波台本身用開5p字架拉
邊到有錯牙ching

搞到波台少左好多9up post了

波台ching走晒 連登會慘過膠登（膠登都有我睇住）

ching ho ball牙

靜啦
人地食人血饅頭㗎
講句你係共狗就能醫百病

低智商既人無資格入波台😂

咁你地不如試下冇波台先
再睇下係唔係冇囉垃圾

Admin

你終於出現拿😘

用開就唔代表唔係錯

一言堂囉繼續

返去未😂

詞不達意
中文歐化長句
好好哋斷返句先同人講中文啦

ching成功帶領拿子首名出線

甘勁米叫鴨免整走波台囉😂

波台不嬲都假膠架啦

幾時回家牙

連登要不是波台照顧

膠登蓋好波

波台用5p字錯吾錯幾時到梨話事牙
吾通禾又講句香港用開廣東話都吾代表吾系錯咩

😩

1山不能藏2虎牙

事實，香港人用廣東話就係正確
完

真係有d睇唔過眼連仔
明明之前話自己係中立討論區
呢頭係度玩內鬥排斥

波台就系要打5p字牙
禾地要保衛禾地既波台文化牙
各位波台ching

波台不嬲系禁加la 吾鐘意咪唔巧入波台羅

希望拿玻里吾好抽巴黎

佢地無入波台 佢地係係吹水台wo

佢地都唔識睇自己入咩台 唔好蝦細蚊仔啦

痴線 以前高登都冇人屌 而家short哂咁屌

事實咪你新註冊扮老屎忽囉
廢物噴精

Roger that牙

以前刀冇聽過佢個名😂

巧彩阿記首名出線
一陣拿子抽中阿記禾地就要對立

人地要扮 大佬牙

係就整埋潮文測量器la diu
為左一眾真心膠

成班喺高登註冊吾到
要靠邀請碼先有拉登ac
d精咪拎黎噴我地囉

見到甘多位清咁激昂，我5睇波刀想加入波台啦😍😍😍

髮線向上巧波

要ac搵我啦

話吾sick睇自己系咩台嗰D
用下個C眼睇下右上角寫咩字

巧驚驚牙 有矛人保護波台

岩拉ching 清算班波台狗

又要扮老屎忽
又要係潮文post到柒😂

波台最好睇就係呢d撚狗post😂😂
班憤青柒到🙈

潮文post二千負皮
成班真心笑死me😂😂

衣樣真，禾刀吾知幫邊隊好

有d掛住牙Jo了😢

成堆新會然學人捍衛文化😂

you幫禾地最聯拉

洗吾洗甘牙 admin

咩挽法

Agger又算唔算5p字

班新會然乜刀吾識肯定吊埋😂

成班戇鳩打手扮5p呢分化連燈

劣幣驅逐良幣 波台都比人打

係時候要正視治外法權問題

Agree都唔識串，共狗間諜返大陸啦

趕得太絕拉

駁吾刀

5p字先系真本土牙ching 🙄

人地咁曡馬 翻去香討吹雞再打過吧啦

依個post有夠on9

你班新高登仔入黎波台周圍柯屎柯尿
躝返出去啦正撚屌

今次禾就撐崩牙狗

負皮 上一頁

乜tree牙😆

請解釋啦
放張圖做mud春

就咁放張圖做乜7
我夠識啦

波台打有咩問題牙

吹水台見到啊 on9

禾地對鴨免巧失望牙
5p 字 系禾地既傳統尼架
甘刀吾比 巧專制牙

bb 好波

個post係體育台呀 on9

吊牙
禾地波台文化吹撚漲牙
系要用5p 字牙又典撚樣牙

屌你老母成堆係到打5p字
我依加就逐隻block柒你班撚樣

why牙

迷普刀黎埋

巧啦block la

好撚痛😖

所有post 吹水台都見到架on9

禾好痛牙 吾巧在扑

你捐狗窿而唔行正門入我屋企
咁你喺咪入咗我屋企？

各位波台Ching小心，之前都冇人會理波台5p唔5p，我合理懷疑有人被派來LIHKG搞差個討論氣氛，想你地返阿JOE度

啲新會然系甘😁

巧惡也嚇死禾拉

睇5 過眼鴨免貢專制了

😂😂😂👍🏻👍🏻

成班新會然未睇過好出奇咩😂

駁吾刀...

我當然知道
我只是解釋為什麼會有一群人走進來而已

不過佢加左我都吾會反高登了😂😂😂

就係你地班5p搞到呢度污煙瘴氣，又冇哂規矩，搞到本來想過黎既人家下乜癮都冇哂，咁中意5p點解唔返去啲5p論壇

要守規矩你返香討喇Ching 個邊有版主😂

當年波台聯合軍都屌唔贏個皮鞋仔
呢個新連登仔戰鬥力咁低

番去搵牙JOE啦 仲留係到

你估個個刀系你啲新會然要人解釋咩😂

ok😂

波台都搞
笑了

Agger😂

屌 冇啦啦打書面語 支那仔？

波台系咁玩ga la
Between 提示姐 又mo 5俾港
是9egg 啦

笑到我

巧搞笑 係咪要整個台主 管理班5p仔牙

BB講得好😂👍🏻

真系吾知邊撚到自由😑

啲連登仔吾系最自豪話自由嘅咩😂

admin 不如將體育台剔出吹水台

班正字撚都幾搞笑
以佢地標準好多字都要加口字邊落去
但單講係依個post屌人用5p字果條友
佢打好多字都冇加口字邊
如果班正字撚見到既話 已經屌到佢上天花板

腥港人系要管

悍衛波台文化

岩牙

連緊同梗用錯刀要屌牙

笑到gap gap聲

系牙

Ching講得好

😂😂😂😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

咁中意打5p字死返高登啦

咁唔中意打5p字死返高登啦

btw講野有point d啦得唔得？

你咬我食牙🤗

正系識鬧人，乜point刀冇🤔

不如鴨免以後bam 曬5用正字既人啦
貢就可以大清洗禾地波台手足了

出番去 睇下門牌先啦

😚😚吹咩

巧京京牙😢

班撚樣趕走波台假膠返高登
先係鬼

岩哂啲連登仔心水

當年時事台都輸比波台.....

唔可以咁講

波台佢地好似唔少手足係波C大戰 比呀joe bam左

自稱連登仔就有女屌既日子來臨了

屌你老母咪就係贏撚左俾人bam

根本佢地連咩係正字都未必知
純粹覺得隻字唔順眼就屌人
之後又包裝到係捍衛廣東話文化
得啖笑

牙Joe知冇左波台班 9upper唔撚掂
請班打手過黎趕客返去

巧想加入牙 系邊到入紙牙

你吾使自稱刀有啦

吊梨牙

駁唔到

牙

人地cc台疲於奔命對抗5毛
你地仲要搞cc台 抵bam喇

嘩 新員然巧惡牙

真系衝出黎柒少陣當幫忙拉

波台不嬲都係咁架喇
第一日上高登咩
成班7下7下咁玩討伐波台

屌你cc台係搞鳩我地手足

5p 狗，但返高登😂😂😂
同埋係返呀柒頭

搞事個條友開完post潛撚左喇

低調D拉

佢哋應該真系第一次上😂

正字撚出黎回應下牙😠

樓豬好波牙😉十卜十卜

啱呀
岩你老母5p 狗##

屌你要全個波台都出手反抗都係得CC台夠能力炸

無喇
CC台都分裂到內戰

波台玩撚哂

荒島ching去左邊度牙

又柒

笑撚死人

屌你老母呀用埋晒d 5p字點解唔死返高登慢慢用

提你又唔係唔俾你打 都唔知吠d咩

多謝樓主

e d唔系5p字囉
Ching唔識分😂😂😂
入得波台既尊重下我地文化好啵
有冇人法國啲新會員入波台好似啲中國人黎香港咁🤔

班正字撚出黎屌人前
可唔可以check 下自己有冇用錯字先呀

話聲俾啲新仔知
當年大台CC台打算挑波台機
一樣俾禾地撚到一棟刀茅

服務智障人士技巧

狂犬病（俗稱：瘋狗症；字根來自拉丁語：rabies，意為「瘋狂」）是一種由狂犬病病毒引起之人畜共患傳染病，可於恆溫動物身上造成嚴重腦部發炎。沒有接受疫苗免疫的感染者，當神經症狀出現後幾乎必然死亡，通常的死亡原因都是由於中樞神經（腦-脊髓）被病毒破壞，病毒大量存在於發病者的腦脊液、唾液和體液中，絕大部份通過咬傷傳播，很多時令染病的人或動物特別活躍，在沒有激怒的情況下發起攻擊，展現其他不尋常的行為⋯⋯

要唔要睇下醫生❓

支持連巴
屌你老母5p就返高登啦

人無恥 便無敵

唔使啦,還掂狗中左典刀死硬

滾啦
我都唔知有咩咁好笑
成班kai子打5p以為好得意
On99咁

依家班人好似大陸佬咁黎波台搞事
死返出去啦

又入人地到叫人滾😂

熱水仔>波台>cc台

躝呀
滾你老母

又要屌又要入黎😂
心理變態牙你地？

Kai子都好似係5p野黎？

皮鞋仔呢

波台

熱水仔呢個唔好提ok?
個次的手足質素參差

佢地仲讀緊書冇錢睇醫生好慘架😭😭😭

有錢睇米又系十日就死😂

做乜咁多大陸仔入黎搞事牙😹

班傻鳩入人地屋企叫人走

Joe 囝 d 打手來牙

有多十日周圍屌人牙🤔🤔🤔

波台做實事牙
做埋cc台鍵戰士份工😲😲

波台啊叔文化低
字都未識打
個個食人心食到智障

又波c大戰？
洗唔洗本清泉出馬

禾已經巧京京，吾g 典算巧了

其實你知唔知當時波台點解會咁打5p 字?
波台感情台大戰果陣你仲係cd rom?

你少個簽名檔呀清

“柒” 唔係7 你打啲錯字

去屌下sp mk 啦 正義撚 果啲仲嚴重唔去理

詳細希望

緊系吾系，個陣連高登刀吾識上啦

波台手足好團結 滾動

果陣佢地仲飲緊奶😅

希咩望

波台手腳個個身經百戰

邊個想挑機未驚過

應該想叫你講下單野

狗公狗乸配對計劃又唔理 死入黎波台
叫雞post 仲傷風敗德 仲快d入去化身正義使者 用個鍵盤 感化雞蟲

肯定連電話禁極刀 都唔知係咩😂

偽娘招sp 又唔理 淫絲自貼又唔理

不嬲刀話波台手足最高汁

Yes 個陣未上高登
有d野網典搵唔到，要靠你地9up先知

係感情台多左成班mk 厹冇人屌
原本高登文化比班垃圾新仔屌

矛哂人 是咪去左成人清算雞蟲

招sp post呀嘛 之後成個高登係咁出一人一post洗版 仲比牙joe bam左3日

吾曉駁

同求詳

因為佢地有份玩

個的telegram 負面自殺 緣份計劃冇人理

垃圾新仔唔識溝女 要靠計劃
咪要屌下對家囉

應該去叫埋一分

緣分都算 高登本身有 但多咗咁多淫絲自貼收兵無人理， 我有開post 講架 又唔見正義撚入去屌

咪sms 會員出現後多咗好多mk 打5p 字 波台就同感情台開戰屌走mk 5p 之後就打5p 抽班mk 水

呢樣真

可能對拒地泥講系高登文化 系香港文化

吾能系牙

咁你地仲唔撚走？係度開Post 仲乜撚？刷存在感？

波台手畜個個身經百戰會怕d新連登仔？😹

嗰度人多推左咁多個po 佢地點敢入
見波台打火星文以為好恰咪黎屌你地😂😂😂

網上搞事你就叻，現實生活你敢面對？

見一個block 個

😳😳

個陣蓋ching咪一招收左cc台皮
乜依家咁多出黎新仔屌

同波台認真

Cc台認真唔起🤔😂

個陣咪搞左個反波台5p公投 結果係點🤔

仲要close埋馬會

測試
吾系甘牙

新會員就唔會貼圖彩你啦
連尼住要整功能係佢既事
有不滿係去站務台
負皮比你係因為你低能
知你波台友又點
唔夠人講就話人新會員
同班青狗 唔夠人講就屌人熱狗有咩分別
你地係咪有理解能力？
你地明個有吹水台既bug
仲要嘈由吹水台入黎既人
係你地既人格有問題
定你地過份自大
我本來都唔想出聲
打少左句野係張圖解釋
係我有唔岩
但你地罵人之前可唔可以講清楚
你以為好多人真係新會員？

甘你又吾能走 系波台吠😔

咁點解吹水台的人唔可以自己睇清楚分清楚？
你低智 要我陪你低智？

典解牙

其實我唔知你地想點 我只係想你地唔好內戰ok?
無啦啦比人串新會員 我真心灰

法國ching你真係弱智架wo
依加係邊個有不滿先呀？
咪就係你地班見到5p字就唔理真膠定假膠 就屌左先果班人囉
吹水台既用意就係比你可以睇哂唔同台 唔洗一個個咁禁入去呀 本身個設定就咁 bug乜撚呀？
連呢d都唔知既人 好難怪人地以為你係新會員wo
依加明明就你你入黎人地到踩場 再話番人地人格有問題👍
無恥真係無敵

冇人想好似新會員咁低智

首先有bug 中伏唔係人人想
只係有啲人話開左係波台
有啲人真係唔識野 係吹水台見到
咁其實講兩句 大家搞掂件事咪ok
我見有條友撐到好盡話你出去睇清楚
我想講 要仔細禁入波台 先知係波台post
其實吹水台可以當係另類熱門咁睇
咁難免真係有人中伏 講真 我初頭幾日用
我都奶唔少野
慢慢用盡咪分到咩台咩post
我出圖原意 係想講 有啲人 會真係奶野 咪由佢入黎講兩句
係你地仲要嘈人做咩啫
唔係樣樣野都有人中意架嘛

我撚有屌你地

算啦 當我係新會員啦 反正 我真係係hkg+出現果陣先加入高登
從來未有過吹水台功能
我跪低
但你要記住 我對5p字係唔反感
因為我以前都用過

喂，波台算係咁啦，剩係開下post同班新仔玩
佢地認真起上黎跟住條友逐個post入去屌

奇拾里第筒若至仁是柚嘜薰咇？

講真 我真係從來未入過波台
對唔住各位波台ching
所以唔識定
下次唔會再犯錯

好驚

😂😂😂👍🏻

法國條友都幾無恥
屌完人喺度扮和善

吾

屌笑撚到我 一俾人屌到失勢就縮翻入老母個西

你話你做乜鳩

新會然諗住反下波台黎上位
星座 ,緣份交配,咩矮撚溝唔到女post又唔見你地屌5p
玩下野即刻衝上黎屌
係咪鬼黎架

G持貢多位波台ching☺️👍👍

Ching ho ball
系波台打5p字刀要比人屌
你地屌人之前睇下係冰個台既米可以柒小陣囉

柒咗就潛喇😂

改埋名？
男人大丈夫行不改名坐不改姓 破壞緊文化牙你
嚴重過打5p字牙

改名有撚用咩
lihkg永遠都係show最新嘅名

原來俾人串新會然就真心灰
咁你地又鬧波台個班新會然破壞咩高登文化
年資論又是係你地玩先

字都唔撚識打入黎笑鳩波台手足 你想笑撚死me咩

牠們不嬲都是咁，係cc台對住班on9就有用姐😂
黎到波台對住班正常人就自然冇用架啦

班新會然知7未